有冇人睇升股市？

依家肺炎周圍大跌，但睇返都係死廢老為主
幫好多政府解決咗人口老化同低端人口過多嘅問題
長遠黎講對社會有正面影響